【絲打入】通常同男朋友拍幾耐拖先會同屋企人講

講下大家嘅諗法🙉

秒講

好難想像咩反應

唔會特登講 佢見我個個星期都出街都估到

結婚先講

開放開放嗚~🙈

+1

屋企人接受gay先講

之前男朋友送我返屋企 點知俾啊媽係後面見到打俾老豆 老豆再打俾我 話我媽係後面

其實順其自然 我無特登講

利申：第8個月個時俾個fd呀媽知道左話左俾我呀媽聽

我都係 平時好宅唔出街
如果有排個個星期都出佢就會問我係咪拍緊拖

same 平時成日都唔多出街，一轉性日日出去就知道發生咩事

性病帶菌者